華拉尼果然值兩億

who

華拉尼定華拉提？

華拉尼16強出到

華垃堤😂 psg話 普巴值一億 華拉最少值兩億

華特拉馬

其實係華美倫

事實係勁過普巴

普巴係曼都叫有盃仔爭下 以家仲有得打歐霸 但華拉堤😂 都係番法甲打飛機算啦

拎歐霸打飛機

歐聯都無得踢仲串串貢
阿妓都有歐聯踢 49000去爭歐霸啦

以家爭論緊華拉值唔值兩億呀 打垃圾咪勁囉 踢強隊咪要靠拉人囉

阿妓？不了
做49000 幸福好多